Отображение курсора над фото товара страницы "Штукатурные смеси"( Desktop )

* Тестовые данные: 

Priority = low

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)
2. Кнопка отображения "плитка" активирована.

* Шаги:
Навести курсор на фото первого товара.

* Ожидаемый результат:
Курсор отображается как наведенный на ссылку.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 21:57 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-24 | 22:00 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 13:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | | | 16.06.23 | Надежда |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 21:58 | Chrome 114.0.5735.199 | PASS | |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 22:01 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 22:08 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | | | 13.08.23| Надежда |  
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | PASSED | Chrome, iphone | PASSED | 2023-09-17 | Виктор